林鄭都比足面封多左關啦...咪鬧啦

咁醫護都比足面冇全面罷工啦起碼醫院未執笠，你譴乜春責呀
屌你老母唔好比佢分化到
五大訴求缺一不可

支持罷工
夠啦我含啦

已正評

屌你標題有字數限制架你新會然？